就算是對的事對的人、但時間錯了，也沒意思了。像極了愛情

兩個月前唔總辭，今日總辭。或者國際線上可以有陣漣漪，但輕舟已過萬重山，人心已不返。

齊上齊落，你地班泛民講俾邊個聽？梁游？羅劉梁姚？眾志、長毛定之前咁多進步派參選人？咁多人當日被 DQ 你唔落，你今日落？邊個係你地自己人邊個唔係？你同邊個上同邊個落？

完全無界線。

講紅線飄移，搬龍門，根本性同共產黨無兩樣。

今屆垃圾會係僭建的，本來無一物。人家而家 DQ 你，連一句 DQ 巿民授權議員都講唔通，你叫我點幫口？

莫講尋日，你地仲大言不慚可以逼到港共點點點。港共第一次 DQ 議員咩？如果逼到港共 DQ 都算貢獻，你地幾時還梁游一個公道？

今日再出文鬧，唔係話同唔同路人問題，而係覺得你地需要為你地O既錯判形勢向所有泛民支持者道歉。否則，你切腹我都唔覺得有用。兩個月前全世界話俾你聽呢條已經係死路，就算俾你入去個僭建垃圾會，國安法面前已經咩都做唔到。而家事實証明一切，你地仲係死剩把口，都唔爭在死埋個 body。

恥笑係因為憤怒。在泛民未明白呢一點之前，我對佢地實在沒有半點同情。

唔好同我講不分化不割蓆。DQ 埋你地 D fans 先總辭，係邊個先親疏有別？